[長文,求助] whatsapp回復備份失敗

我部LG因為mon出事, 求其買部小米頂住先, 用番本身既sim卡/電話number
我跟正常程序, 將ws備份google drive, 然後係新機裝ws, 電話number認證, 收sms, 再回復備份

問題出現了...
上載+下載備份冇問題, 但去到'正在回復訊息 X%', 硬係卡撚住,
然後就話: "無法從此備份檔回復對話, 想從舊備份回復資料嗎?" 略過or 從舊備份回復
略過, 就無哂對話紀錄....... 從舊備份回復, 就卡住係正在回復訊息

更慘既係, 因為我不停嘗試, reinstall ws太多次, 係咁用電話認證, 等下次既時間倍級增長, 而家要我等1日後先可以再認證過 (下次就2日後..dllm )

網上有幾種方法:
1. 係舊機ws 重新備份過 (failed)
2. 駁舊機落電腦, 將成個ws file copy and paste去新機 (failed)
3. google drive delete備份先, 再跟正常程序做 (未試)
4. root機 (未試)
5. copy去sd card (未試)
6. rename backup file (未試)
最大問題係試呢d方法要reinstall ws, 等下次電話認證, 真係等到人都癲
所以想問有冇連登expert有解決方法, 無限感激

冇得搞，轉電話啦

好似唔關電話事

我以前有類似情況 我係刪除左google drive備份 再跟係舊機重身備份 就冇事 LG V10轉去LG V20

我以前有類似情況 我係刪除左google drive備份 再跟係舊機重身新備份 就冇事 LG V10轉去LG V20

最慘係我宜家每日只可以試一個方法

試過類似，係drive個bkup炒左

飛航mode下restore，等佢load返local個bkup就冇事

local/本地backup同係whatsapp手動個backup有咩分別?

Titanium backup 好似可以唔洗重新認證 不過要兩部root 曬

lm

嘩屌我而家都係
我local同google drive都試過
等佢load咗十鳩幾年，間唔中同我講已成功回復20幾萬條message
心諗今次得啦掛，呀屌你老母㩒撚到入去又係乜都無
得堆無message既group係到
重新開機都係無
樓豬解決咗未，幫吓手

我冇啦啦得左 等我組織下做過咩再覆你

又LG又小米，樓主真識揀

等你呀
我要三個鐘後先有得再試
你有無刪到google drive個backup呀

冇 其實我paste左舊ws file落新機之後，
一開波話備份對話失敗，揾到local backup問我要唔要。 我話要，佢照樣 load到2046 連%都冇顯示
咁我以為又唔得 咪唔理佢
結果第2日click入ws發現得左

咁我唯有等多一兩晚 唔該樓主

係呀 佢會kick實係到 我之前轉電話都以為restore唔到 但係等左成晚之後又得 原來係做緊野

樓主係咪呢個情況 我搞咗好耐都未整好

我iOS都backup到

情況同你少少唔同
1 我冇 "已回復xx條訊息"
2 佢話無法備份後, 會話有較早前既備份, 問你要唔要